［突發］警方正式落案起訴傑斯！明天提堂！

好似同快必一樣罪名，睇嚟可能冇得保釋

推

案件將於明日（8日）在西九龍裁判處提堂

（更新內容）D100網台主持傑斯去年初於網上發起眾籌，卻遭警方指控洗黑錢，傑斯、其妻子及女助理去年底涉嫌「洗黑錢」及「資助分裂國家」被捕。警方今日發新聞稿指，國安處經進一步調查後，今日在港島區拘捕傑斯（52歲），涉嫌「作出具煽動意圖的作為」罪，違反香港法例第200章《刑事罪行條例》第10 條。至晚上7時半左右，傑斯已被控四項「作出具煽動意圖的行為」罪，案件將於明日（8日）在西九龍裁判處提堂。

作出具煽動意圖的行為提堂
唔係犯國安法提堂 應該有機會保釋

呢d野又做得咁快手

香港已經輸咗

明屈喎
佢真係睇死香港冇法反擊
準備玩火玩出禍啦

以前聽開佢北上頻道，都普通一個廠佬，估唔到到退休之年俾共產黨拉

7.21又唔見咁快

因為國安法最多扣留48小時
告依條罪目的係唔想比佢保釋出嚟

屌 狗官狗警

我諗你搞錯咗啲嘢
你講嗰個48小時只不過係指係警署內未被正式起訴之前既48小時

但依家係指過左堂後可能唔俾保釋拋幾年

事實上真係冇法反擊

push

點解一早唔走呢

保唔保到睇下黑警同doj拎咩出黎講, 不過狗官當道希望唔大係真

黑警死全家

即係唔用國安法告

但呢條都係仆街以言入罪，快必都仲坐緊冤枉監

希望傑斯保到

唉 應該都唔比保釋

最左膠既傑斯仔都出事
北上頻度同足球頻度 gg了

cls..

共匪走狗

呢句野上年聽過一百次都有

點解唔肯接受狗同港共做咩撚都完全唔洗接受後果？

即係之前幾項國安法罪行唔吿？改吿刑事罪行條例？

好似肥佬黎咁, 告公司秘書單野, 審審下就告埋國安罪名, 跟住話有幾條罪係身就唔俾保

唉，我當年的滾友，那時還是258的年代。

留港撚：

我坐成監都要留喺香港

Nazi在戰敗之前都係做乜都冇後果

宜家係調轉？

留明睇唔係国安法都國安法官

清算來了

真 明顯睇到佢地勁驚

黑警+律政狗=曱甴集團

香港冇架啦

屌你老母

大佬你咁樣做鳩人

兩條唔同罪名黎, 不過兩者DOJ都會嘗試告一條香港刑事罪先, 再告國安法令事主冇得保釋

熱狗: 拉得好

屌

傑斯邊忽左膠

不論離開定堅守都係手足

決意堅守陣地既手足，必須時刻警惕提防，保留有用之軀，日後方能煲底相見！我認為中共已撕破臉皮，唔會再講法理情，更盡一切辦法會趕盡殺絕，本土戰線只餘硬碰硬一著，而港共武裝與抗爭者實力相距太大，難成氣候，除非把抗爭層面擴大化，將火魔、簡易組裝槍械等等變成家家戶戶都有的必備品，否則難以對抗如同送頭，亦無必要，而且傳播該類資訊係十分頭痛既問題，能參與者的數量亦成疑。

但 今次 BNO 大量港人走資走人不旦只可以保有用之驅全身而退保存實力，更可以逼中共支爆發難，借東風引天下圍中，百國聯軍，打柒老共，核平北京！ 所以：

離開唔係逃避，係主動攬炒救香港

係咪好好奇美國點解得把口唔出手制裁？我話你知幾時先制裁、有冇可能封關、應唔應該走、幾時要走。

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

香港簡易流亡手冊

[借古鑑今] 中國因逃亡潮於 1951 年 2 月 15 日鎖關，香港因 BNO 鎖關的憂慮正響歐美之間蔓延！

上路了

叫人留港果啲肯定係冚家剷
自己要留，唔好阻人走

社民連背景。

傑斯雖然社民連 但響 19年 一D都唔左膠

法律有追溯力幾咁恐怖

到而家都唔知佢有咩實際證據

走資移民咪最大反擊,當然一年先兩萬人佢當你無到

手足加油，我會食多啲黃店，仲會快啲移民海外抗爭。

法律由人治係幾恐怖就真，黨話有罪就ok

洗黑錢到底點定

靠你啦

探屎channel 流到

幾時有反擊過？

好明顯用黎嚇班 youtuber

好闊任佢講，依家香港所謂法治環境下入硬

知唔知幾點提堂？

721幾十人唔拉lu

Push

上次初選被咬個堆今個月續保, 班人自己都預左有可能出事
冇講唔支持攬炒都有機會直接送上庭, 特別係推手之一戴教授

呢的 以言入罪，邊個都可以被告，你係街或網上講句

你老母

就可以告你

Pushhh

緊急案冇寫,要聽日去問西九啲保安/睇水牌先知

up

左翼姐

Retweet

diu

上次告鄭個陣有線個訪問, 有湯慎入

句句事實，傑斯帶隊我十次跟足八次，有兩個場還是我帶佢去。不過後來佢當生意做，係人都收入隊，太揚，我就少跟佢去玩了。

Dklm

柒閪習總要消滅的香港好人認證

左膠都出事...
真係睇死香港人、國際唔會反擊...
隻手遮天嘅年代來了

所有叫口號都用得呢條咁無聊嘅罪名。

濫權

Pishhhh